400蚊唔駛一對AirPods 當人傻仔咩

Steve Jobs 見到棺材即時起返身
唔明點解咁多傻仔中伏

好醒
Steve jobs 彈起身做咩？去報海關？

起身笑班傻仔

想知實物咩樣

畀完錢唔會收到貨

唔通，你試過?

寄失風險由買家承受

咁都有千幾條傻鳩中伏

咁就四十幾萬

之後咪睇到D人大叫「中伏」囉

香港地賺錢不嬲易

應該有部份銷量都係假

剩係騙個人資料都夠哂皮

好多on9見貨到付款以為好安全

你未俾錢點開盒
你開咗盒就算係假都攞唔翻啲錢，因為收錢嗰個係運輸公司

咁條數係假嘅

貪心好易中伏, 有時都要比錢人賺 . 交學費.

成本唔駛100都賣到千幾, 買既人就真係傻仔

呢類網似係呃個人電話 地址等資料多
同一隻template賣過Yeezy, DJI drones. AirPods ...

應該引到唔少廢中中伏

呢種玩過好多次

總之你落訂佢會用貨到付款方式俾你，去到你屋企俾舊垃圾你但個所謂「送貨員」會迫你俾錢佢先罷休

都唔關個送貨員事，人地負責送貨你唔畀錢即係搶鳩佢錢
最重要係唔好俾賣家呃

400唔駛我都想買對

之前個巴打開箱唔知幾多週年GBASP就係呢d網
呢d網用真野圖真片去宣傳 再加限時限量去呃人
Facebook大把呢d Page
你去留言叫人醒少少會比人block

呢個網日日咁賣d 假野都冇事
又andisk 手指
gear s3 (冇samsung)
宜家又airpods